女權組織: 譴責警方以性暴力侵犯「女示威者」, 今日下午一時包圍「天水圍警署」

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外（天水圍天耀路11號）

PS: 建議出席的朋友帶備足夠的防具保護自己，以防警方又有失控襲擊行為

發起團體
1. 性/別公義委員會
2. 女角平權協作組
3. 性神學社
4. 春天教會
5. PrideLab
6. Made in Gender 性別製造
7. 新婦女協進會
8. 大專同志行動 Action Q
9. 中大性/別關注組
10. Happeriod
11. 婦女參政網絡

we connect

pish

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

event page好似好少人留意

推, 大家係附近就支一支持

推

罷喇罷罷罷

女權全面進場

push

強姦犯！強姦犯！

強姦犯

We connect?

熱門

一手資料
有狗喺樓上觀察情況

唔可以姑息

connect

推呀

Push

強姦犯 實捉到你

We Connect

強姦犯！！！

女權撚全面進場

強烈要求女權組織加入抗爭丫....有你地大聲好多丫

推！！！

尋日仲諗緊有好多藍絲女權唔出聲
今日其他果d出哂黎

被捕少女開左POST已保釋

唔好話女
就算係男都唔可以畀人咁對待
真係好過份

we connect

事主開左post,放左啦喎
通左下佢地好，一陣叫錯口號

We connect

個女仔真係好慘阿
一定要支持聲討

警察涉嫌強姦女市民, 通報國際

街坊唔該

強裂要求打狗惡行

身為一個人類都應該要聲援

推！

去今日都罷工，得閒要去啦

全天水圍出黎

Finally

推推

推...

黑警

G持！！！

Connect!!!!!

G持

依個要推 警察要負責
要賠償市民心理傷害

女權加油！香港人加油！
黑警死全家！

女權

其實警察放咗人都解決唔倒乜
琴晚嘅事發生就發生咗
係有問題
繼續去遣責都好正常

黑警係強姦犯

We connect，推上去

等睇到時又落閘 垃圾黑警

唔可以放過呢啲性暴力

香港人真係進步咗
集會都費時直接包圍差館

終於出黎啦

無人可以再屌鳩女權組織

記住大量放哨先

要睇埋附近警局 基地 主要道路

黑警有睇連登嫁

大量防暴就睇路啦

身為天水圍人更應該出來

captain marvel

we connect

推啊

女權終於有啲表示

大力

Pish

喂我地都要每日開記招呀 攞翻個話語權呀

幫手推

講得好!

女拳都出嚟幫拖

支持你地
咁撚樣對個絲打屌鳩曬你地成班警畜嘅老婆

一早出左

我係女權撚，我屌你老母，連登仔食屎啦，呢世都唔會原諒你地！！！

6月9 到而家，幫到盡，錢拎曬出嚟，工都無返日日準備。
為咗幫大家，我擺低曬尊嚴同底線，係現場嗲聲求你地拎嘢食，拎律師電話卡，帶曬gear 先出去。我付出你地知啲咩啊？呢頭係度話港女好正，果頭又係度屌女權，好撚憎你地，港女都包括埋女權分子，割蓆淨係割我地，張超雄都可以包容啦，你地自己有偏見，唔撚肯認。我地同大家齊上齊落努力緊，深藏功與名，你地憑乜嘢屌我地啊？

先聲援，後集會

強姦犯！殺人犯！

呢獲真係撐女權

得罪女權

撞

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛

推
1點！

推 推上頂 我而家即刻搵車入天水圍

推`

到時會喺金鐘 不過推

啱啊

支持

一定要圍

天水圍街坊請帶齊gear落樓

終於

1點見！

push!!!!

食完飯就嚟

要幫個女仔討回公道

得罪女人整定冇運行

警隊帶頭進行性暴力

執法一定唔係使用性暴力既藉口
支持追究

終於Connect 了 女權都已經嬲到忍唔住

附近街坊落去幫手啦

感謝

女權終於浦頭

推!

天水圍人，必到！

等咗成兩個月

到時屌埋條女黑狗喺記招講過嘅嘢

連登就唔同啦 狗狗同政府都mon住

揾方法陣間入嚟

推，清算班雞蟲

激嬲埋女權 警犬好撚野呀今次

好波

up

女仔小心

1點呀
唔可以放過尋晚件事

受害人親自講述

淨係呢啲已經好離譜
希望開記招等多啲人知黑警幾無人性

當時係一堆男防暴禁實左我
亦聽到無限句「臭雞」「八婆」「啱啱屌得好撚開心啦」
同時亦被強行除口罩、甩左頂cap帽
我叫左好多聲「女警」「記者」
然後就被一堆防暴叫我「嗌乜撚野」再加上扯我頭髮
有男防暴大叫「女警」
但班防暴包到咁樣係咪真係女我唔撚知
我無辦法企起身就被拖行近一條馬路
期間不停大叫「我條裙呀」
直到過左馬路先有女警接手
我講左好多次「我起身行」先批准俾我企起身行
入狗屋好窄嘅門口時亦將我推跌落地
有at least 5隻狗禁低我 有男有女

得罪女權撚仲想走

差佬又燒著多個火頭

連女權都connect 埋

去

dllm

PUSH

一陣見

推。支持！得罪女人嘅後果好撚嚴重！

We connect女權

如果可以開埋記招會更好！話比市民知佢地有幾賤格！

女權終於出聲

d黑狗又助攻

好波！

有無人聯絡菲律賓既同鄉 抗議差佬歧視菲律賓人
不聽合法守規既迪士尼菲律賓藉員工解釋 強行捉走

一陣見！

去吧！女權！

要求盧偉聰裸體道歉

唔好理女唔女權，示威者被露出私處本身就係唔人道既事，作為一個人，都應該要出去幫手聲援

,推

不了,謝謝

去唔去到先
無車

女權終於出現

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

女士們請包實啲先去求你地

其實你邊隻眼見到底褲除左？

1點

推
We connected

人地未做，又唔好咁講... 講講下就變真
好似港獨咁

聲援！

出來了

來了

女權隊長係時候了

有時唔知啲警畜係唔係真係冇腦,
喺香港一提起性侵犯性暴力, 啲人就會撻著晒,
仲要喺呢啲風頭火勢搞壇咁嘅嘢....

話佢哋「以虐待市民為己任」都唔過份

係唔係女權都應該出嚟

天水圍泳池外已有狗車準備

肅清黑警

推到天水圍人全部出黎！

圍撚爆黑警

黑警性侵女仔

今日開始 裸體警犬
做狗就唔好撚想著衫啦

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

真. 自由閪

來吧女權撚

［reddit文宣］黑警叫外國人跪低 推上國際

想去呢個多過集會添

推 仆街黑警

去呢個先呀
尋晚單嘢太過份

今鋪女權撚做到野喇

嚟啦

黑警死全家

天水圍人上gear出

記住封路
唔係嘅話又有人放煙花

女拳

警犬，屌你老母

We connect!!!

支持，雖然好似保釋左

女權connect !

Emma個堆搞成點?

但唔代表件事無發生

孳瘤個個香港婦女聯會死撚左去邊呀???

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

哦。。。警察你地大撚鑊啦
得罪女權

一定去幫拖

無人既

垃圾強姦犯

女權we connect

警察又衰多獲

連連登仔都唔敢正面交峰既婦團都出黎
精撚彩 搞女人搞得你咁撚開心

黑社會

女權connected

女權！

女權connect

push!!!!!!!!!!!!!

天水圍街坊

一定追究到底

召喚我女神 中大Email !!!

狗專打女人

我仲以為女權撚死曬

BTW we connect

舉行記者會 最強烈譴責黑警。

肯出嚟喇！

漁護署！有狗要絕育！公開個隻！

班女權撚終於捨得出嚟
平時少少事都出
而家有大事先出嚟攞光環

我係女人我話嘅

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

【罷工嘅你，係時候諗一諗】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

We connect!!

仆街啦佢

天水圍要人呀！！

天影路有幾架狗車

女權好波

Up

岩岩食飽，而家出門口
利申：天水圍街坊

推
天水圍牛一齊去

出黎呀！！！！！

照黑衫黑褲？

黎緊！！！！
推！！！！！！

著住外套去先

女權撚 出黎啦！

一陣班狗又係上面開槍.....

女權撚沉默多時係時候要做嘢！！！
將天水圍女仔單嘢， 除咗推畀emma watson之外， 仲要推去聯合國婦女組織！！！

FB

ig

Twitter

我打算街坊look，之前黃大仙同將軍澳發現街坊都幾大作用
利申：真天水圍街坊

警車到天盛

現場環境如何

push,we connect

好多狗車來左

短袖長褲算 驚俾人除褲

十架狗車都有呀
大家小心呀

出咗防暴

下一步點 散哂

真係軍政府

女權巴絲全面進場

所有香港人就係為左共產黨呢班貪腐仆街打生打死。

絲打好好保護自己

話女權撚無貢獻個啲死全家唔該

林病同克警互相助攻
We connect

又有幾個手足比人拉左入去

平時叫得最大聲果幾個好似冇份喎

女權組織！WeConnect！

果d建制

譴責警方以性暴力侵犯女示威者

女權來了

4隻狗

哇

點解對女仔都可以咁粗暴

如果下次放催淚彈整死左人地d貓狗動物撚就企埋出嚟，我睇下你d黑警仲可以得罪幾多人

想問問咩環境呀而家過嚟

其實已經有狗中招

我指尖嘴尖耳有尾巴果d狗，唔係戴頭盔拎警棍果d

動物撚d貓狗仲緊要過佢地條命因為我都係，d貓狗有事一定同你死過

敵人既敵人就是朋友

女權今舖加油

驚察令到女士走光
葛博士出聲未

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

女權請